坐坐下又9點

返工

開足咁多個鐘既post ?

訓啦

我夠想

你係咪朝早訓太多

唔係

早晨

早

坐坐下又就快10點

好快11點

屌，12點望到10點半

onon99又一日